De echte bancaire-huis door Temple Bar, de echte business van de voorbije dag, de echte grote kamers, de echte express verzonden na hem, en de werkelijke boodschap terug, allemaal zou zijn.
Uit hun midden de spookachtige geconfronteerd zouden kunnen leiden, en zou hij hongerig .
"Begraven hoe lang?"
"bijna achttien jaar."
"Ik hoop u zorg voor leven?"
